一轉做公司模式D功能就廢哂

一轉左做公司模式，
分頁模式條bar就完全禁唔到，
原本可以起分頁條column度直接個post個頁數入post，
一開左公司mode就入唔到，
F5完之後成條column空埋無野出

另外，開左公司mode之後禁兩下出function個功能用唔到，
禁完兩下之後回post同開post個function都廢埋，
深係得返「打開選單」同「跳去最底」用到

btw 用緊windows desktop